警方稱鐵路應變部隊昨晚於港島車站 未能即時抵達元朗

警方回覆本台查詢，表示鐵路應變部隊昨晚於港島區車站進行巡邏及處理突發事件，未能即時抵達元朗站處理其他案件。鐵路應變部隊將會於西鐵站加強巡邏。